男約女單獨去酒吧咩心態

男同女唔系特別熟
但係夜媽媽約喺酒吧見面
究竟個男仔系咩心態

系你老母

大家紋曬身知咩事啦

差人做嘢唔駛你教